請問A620777(會員#77685)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Google keyword
"A620777 2019" site:
不停話人廢青，抵死
完全係一毛狗

左腳